台灣時事評論員唐浩分析民主黨舞弊的三大決定性證據，並宣稱若拜登上台美國將不再是民主國家

but聽聞唐浩所有有關美國大選舞弊的video全部黃標youtube做乜事

push

茼蒿

YouTube 做乜事
未訓醒

"台灣時事" 評論員

"台灣" 時事評論員

Hi，這個是唐浩節目的廣東話版

歡迎訂閱分享